天生不安的她終於拋棄了我

一齊行左五百幾日，
即使你自己都曾發現自己既呢個問題，但始終都係解決唔到。
一路以黎，我曾經多次向你指出問題，想幫助你，最終變成你眼中既賴你。
有女仔讚我唱歌好聽，我講句多謝你都會情緒爆發
我fb幾個月先聯絡一次，唯一一兩個我往往無視，hea覆既女仔，
明明對話完全唔曖昧，正正經經，你都懷疑我溝女識女仔
過去往往我係朋友面前經常提起你，同fd出緊街都話掛住你即刻打比你，
到後來你居然懷疑我隱瞞你既存在。
係泰國識左個女性朋友，好正正經經咁帶我遊覽景點，參觀寺廟既，
我主動上報埋最後都秋後話我溝泰妹
從來無打/講粗口/侮辱過你，係你情緒爆發既時候都會被你講成平時對你又打又罵
但你有無諗過，兩年黎我係幾愛你先會一次一次同你解釋，即使有時忍唔住語氣急少少，
你著眼既都唔係我背後既道理，淨係覺得我指責你，賴你。
你有無諗過，當你無做過，卻被對方一次一次冤枉、抵毀、再承受你既情緒爆發
明明已經做到近乎無其他社交，只係同你出街，一齊左咁耐仲係神日都會掛住你
點解你仲係要咁樣諗我。
總係要我比晒證據，cap晒相，片，cap對話等等比你睇，wts最近兩行連一個女性朋友都無，
你先至發現我係幾咁無辜，先會發現自己諗多左好多好多。
到隔後時間最後又會唔記得，再舊事重提，不斷嘗試搵我無做過既野既證據，而我一直都要為你既懷疑去向你證明⋯⋯
我經常都會覺得，點解我咁乖，對你又唔係差，到頭來比你咁樣睇。
你曾經講過係你天生既不安，對男人既不信任，對自己既無信心，
覺得自己唔值得人愛，先導致經常胡思亂想。

我想幫你，你話我指責你，我唔講，你話你需要既係一個改變到你既人。
我查過好多資料，話呢個問題只有靠你自己先一步比安全感自己，相信自己先可以改變得到，
你自己唔踏出第一步，永遠唔會有所成長。
我承認最尾既時候我都忍唔住激動，但即使後來我苦苦哀求，拋低尊嚴去求你，
你都仲係諗埋一邊，你唔識諗，你好傻，但傻氣同時間都係一個我鍾意既原因。
估唔到你呢種既性格缺點，唔單止往往傷害你自己，傷得最重果個係我⋯⋯
你喊，你身邊好多既家人朋友會關心你，替你憐惜，附和你一齊講我既不是。
我喊，我抵受住委屈同心酸千方百計去追返你，屈屈埋埋係自己個心到，連我唯一最重視既你都唔體諒我，往往你潛意識都會覺得自己係受害者。

最傷既係咩，最傷既係我好有誠意星期六一朝早山長水遠仲要行山去搵你，你連見都唔見我，
你阿爸出黎同我傾，睇我唔起，仲叫我唔好掛住溝女放手等等，我個心係活生生咁被扯左出黎，神不守舍，失魂落魄。唔飲酒既我一早返到去都買左支酒，一飲一支就飲到嘔。幾日又唔食野又訓唔到，不停係到諗，發呆，個心口壓住壓住，個腦谷住谷住。我自問都算識諗，堅強，諗住下定決心發奮圖強賺到錢再返黎搵你，但無論我開幾多個分ac去pm你，你都係直接block左我。我睇感情睇得好重，絕望到我打去撒瑪利亞會防止自殺熱線，生命熱線，去尋求安慰，唔打都唔知，呢d熱線居然係你最有需要既時候要打兩日先打得通。

我好累好痛，唔通個天要我真係唔再相信愛情，變得麻木咩？最後你發脾氣時居然話同我分開先發現原來自己好堅強、好美、好有同情心，好有愛心。但係你偏偏無將同情心放係一個愛你既男朋友身上，無隻身處地去思考我既感受，仲會脆弱到往往情緒爆發就唔聽人講。

我終於明白，無論我做咩都改變唔到你，你成長既環境，家人對你既保護，仲有你自己長年累月既逃避最終衍生出呢種根深柢固既性格，但真心愛你既我，又還能說什麼呢？我可以做既大既只係得返祝福你有好既未來，希望你有天能夠想通，改變。

我唔會恨你，假如終有一日你諗通左，黎搵返我，我依然毫不猶豫願意為你擋刀，不過你到現在還是恨我，看來此世都無機會了。

假乜撚野如呀假如 一早就要分啦拖拖拉拉成隻狗咁又分ac又乜乜柒柒 block撚哂del record同相重新出發啦

無錯，企係別人冷靜客觀既立場諗，可能係正確既選擇。
但當你成為當時人，憶起惜日既點點滴滴，你未必做得到一刀兩斷，
而我就好珍惜緣分，做唔到咁狠心，仍然覺得為左所愛應該永不放棄

我覺得樓主個ex分得好 睇得出樓主根本冇欣賞過個ex 都仲係唔明個問題喺邊 既然係咁咪分手囉 對大家都好

只係鍾意幻想出嚟嗰個痴情嘅自己 醒吓啦 你都唔係咁鍾意佢姐

咁個問題係邊

巴打節哀
你呢段情應該令你覺得幾無奈
雖然我唔係你，唔能夠百分百咁感受到嗰種痛
但睇嚟你要啲時間
得閒望吓海呀 心情會好啲

老實講
其實佢放生咗你，還返你嘅人生俾你

絲打試吓由頭到尾睇清楚段字
唔好預先代入女生角度
嘗試理解咗件事？

如果我無欣賞佢既地方，就無理由同佢起埋一齊吧，你話係幻想，你根本唔明白我既感受，唔通愛一個人最終無好結果就應該欺騙自己其實無咁愛佢黎降低傷害咩，將心比己，我都努力過去了解同嘗試改變佢

相處得咁辛苦其實證明你地唔適合

多謝體諒，我都學習緊放低了，謀事在人，成事在天，或者時間會慢慢修補到我心中既傷痕

吊，真係愈諗愈掛住佢，好辛苦，明明過左幾日已經好返d，明明道理我都明，而且都知道不可能挽回。

巴打節哀

拍拖係為開心啫，拍得唔開心就鬆人啦

男人老狗灑脫少少，呢個世界大把女

我身邊年長過我，經驗豐富過我既人都係咁講，
都係話我地唔適合起埋一齊，呢個世界大把女等等，
我根本無諗過要識女仔，
而且閉起雙眼你最掛念誰？
五百幾日我講掛住佢都講左幾百句，呢種感覺係真真實實，
唔係短暫，唔係激情
果段寶貴共處既時光有笑有淚，一路走來，得來不易
係我最懷念既。
我明白到當我學識灑脫既時候，我會長大，會無咁傷
但同時間我會失去左某d好重要既野

巴打舊既唔去新既唔黎
節哀啦

男人去挽留就叫拖拖拉拉？
而家拍拖真係變到好似吸過半支煙咁？
話放低就放低到既，
只係你唔夠投入落去，先至可以輕鬆抽離。
我知好多人戀愛好似快餐咁，黎得快去得快，
難道我既步伐無咁快就應該被唾棄咩，
做人一定要狠心、自私d，唔好咁重視先係最好？
這只是一個社會普遍現象吧。

我都係啲好睇重感情既人 可以起下我底
我明你感受 個心好似抖一下氣都痛咁
個喉嚨好似有舊野阻住你抖氣咁
你人生好似淨係得佢一個咁
佢一唔要你，你就發曬狂咁搵人
點解要咁姐巴打？
佢唔想你咁做，咁你點解仲要放低自己尊嚴去dm佢
咁樣只係令自己崩潰得更快
有時唔應該將所有生活既重心放曬係愛情度
因為一冇左，個人就會冧底
同埋
拍拖唔係要令到對方同自己開心咩？
拍拖唔開心 衰啲講句，拍黎做乜
有時苦戀會上癮
但係你人生珍貴既時間就會用左係呢啲事上面
睇番你打果啲野
我反而覺得係你脫苦海
你呢一刻可能會諗：脫咩苦海 而家個心痛到就死
但係時間耐啲，可能過左一個月、兩個月、半年，你就會心諗：哈哈 而家真係脫苦海 起碼係為自己而活
雖然我咁講你而家可能覺得我好衰或者覺得我串緊你
但係真心祝你脫苦海
有時冇左啲人 先令你集中番自己度
愛人前 先要愛自己

個人無事咪好囉，無事先做到世界冠軍嫁嘛

感覺你分手果陣同我分手果陣既對白好相似，
我當時都係忍唔住，
我話我受夠啦，你可唔可以唔好再咁樣，我已經到達臨介點。
佢就好似受害者咁，問返我係咪想分手⋯⋯
唉，
到頭黎我諗返係覺得，我既無出軌又無溝女，
點解要咁對我，
分開係咪好事，取捨於如何衡量感情同其他方面現實生活姐，
我無話唔愛自己，但我同時愛佢，
仍然對磨合抱持希望姐，雖然本身我地既價值觀都好唔同。
而家我都處於一個狀態，一時情緒衝上黎，一時理性，互相交替
理性既時候我同你地既睇法根本相差無幾，覺得起馬做到專注自己
帶來自身既進步
就係情感黎既時候，諗既方向同諗法就會節然不同，
實在好難受，先會上黎放負

too long didn't read all
但都想講句加油巴打

愛同適合唔一定並存
巴打身體個個話你地根本就唔夾
但我知巴打你最愛嘅係佢

但你肯願意為愛去磨合就算好辛苦
唔代表對方都有呢個心
係好唔公平㗎啦係好無奈㗎啦

通常最愛嘅都好難留到最後
但之後會搵到個適合啲嘅
雖然一定唔及咁愛呢個
但至少相處舒服 彼此尊重大家嘅人
唔好做到自己咁卑微呢個女仔冇好好珍惜你
但雙方都冇錯嘅 只係女方放棄磨合

加油呀巴打
俾自己喊啦飲啦
當你頹到盡會搵返你自己
我相信你係個好男仔嚟